 * rendre la page des cc utilisable: Résumé clair et synthétique, puis
la suite de la doc. Citer cc.fr pour ce texte.
Y intégrer les images.
 * Améliorer la lisibilité:
  * couleur des links et a:hover
 * Intégrer le titre du site dans le navbar?  et en faire un lien vers le home?

Puis si résultat cool continuer et voir comment publier ce site sur
gitlab^^ (cf luc.frama.io)
